In mijn zwakheid en volledige afhankelijkheid van hem, de geachte collega was gevallen in de oude toon en me gebeld door de oude namen, de beste "oude Pip, old chap," die nu zijn muziek in mijn oren.
